係狗屋俾差佬私刑過嘅巴絲企出黎啦

趁住今次北區醫院條片，大家一齊企出黎清算黑警！！